
Судьба заставила вычеркнуть из моей жизни тебя
Забыть твой образ, растоптать нашу любовь, еще любя
И я пытался всё вернуть, но у меня не получилось
И я даже не заметил, как ты быстро отдалилась
Думаю о тебе, думаю каждый божий день,
И тот последний разговор, точнее скандал
Как тень от луны, затмение, я так тебя обидел
Говорил, что не любил и сам себя теперь возненавидел
Это серьёзно, так было и сложно
С тобою расстаться почти не возможно
Это серьёзно, так было и сложно
Прости меня, если сможешь... (2х)
Много нежности и счастья, на твоих глазах застыли слёзы
Причиной которых, ревность удержать усилия
Злоба моя, весь негатив, я знаю — не приятно
Признаю свои грехи, прошу, прими меня обратно
Ты женщина! Ты книга! Между книг захватывающий роман
И на листах его безумен каждый миг
Можно любить ненавидя с отравленной душой
Но счастье видеть только в ней одной! Прости меня!
Это серьёзно, так было и сложно
С тобою расстаться почти не возможно
Это серьёзно, так было и сложно
Прости меня, если сможешь... (2х)
Это словно был не я, а кто-нибудь другой
Я чувствую стал от чужой неприкасаемой звездой
Ты далеко и это чувство гложет изнутри
Я сам собой распят, а ты теперь отвечай и кричи
Этот разговор без слов, эти ночи без снов
Вновь я болен, хоть и выгляжу внешне вполне здоров
Но только стынет в жилах кровь от пустоты
А ты твердишь одно и тоже: «Просто отпусти!»
Это серьёзно, так было и сложно
С тобою расстаться почти не возможно
Это серьёзно, так было и сложно
Прости меня, если сможешь... (2х)
